女人真係話變就變

下下要我估中你心諗乜，大佬我唔係傳心師呀！

唔只女人，係人都話變就變

樓豬第一次接觸女人？

少年你太年輕